原來唔俾錢bomba就叫呃殺香港人創意

笑到
唔俾錢就叫呃殺創意？
家陣咩狗屎垃圾撻香港人個朵就要支持先叫啱？
香港垃圾youtuber何其多
唔通咩笑波子大j班垃圾出收費我又要支持？
我都好有創意加香港人黎架
我好有創意出條片 嗰個post正評/支持香港人嗰班記得課金俾我

毅進星$100

根本唔關係唔係bomba事
只要一講錢香港人就會屌

好心你咪撚戇鳩啦

好明顯係兩件事

我諗唔係唔比錢就係呃殺
而係人地收錢就屌人所以話呃殺
你唔想睇未唔好比囉
但唔洗咁大反應屌9人

佢地以前就好睇
而架完全唔好睇

重點錯置 唔係講緊你唔比錢就屌你

毅進星 $100

又刺稻草人

一路都講緊質素問題
屌你咁嘅質素, 我俾多十倍睇電影都冇咁嬲啦

就好似cctvb咁嘅質素, 要月費質搵鬼睇

全力支持袁生繼續賣垃圾
創意產業
記住唔好屌佢賣垃圾
唔想睇唔好睇呀各位
總之唔好屌人
和和氣氣

屌你整啲垃圾出黎仲好意思收人錢就真係影衰香港創業產業啦屌你老母

最撚鐘意就係咁樣拉到咁大黎講，又再屈埋落去 好撚心啦，你地話香港人唔好自己踩香港人，又話抹殺香港人創意咁，你地咪又係自己踩緊香港人

根本嗰個post樓主就係咁嘅意思
仲話咩8蚊好少 係對香港創作人嘅尊敬
咁就一堆人撐
講真 畀錢支持班愈做愈差嘅垃圾就真係呃殺香港人創意啦

bomba搵人拍野都唔會出糧比人

叫人比8蚊睇垃圾,憑咩撚野

香港人慣左唔比錢，$8都唔願比
駁到呢句佢地就全部收晒皮

yes
香港物價低過8蚊嘅野
通通都要買

香港人整既app全部都要買
唔買就係唔支持

值唔值先係一個問題
如果你覺得條片好睇嘅話首先你＄60 $70你都會睇啦
相反如果呢條片垃圾一毫子唔會比啦

係佢地眼中你咪呃殺緊香港人創意囉

本土價值係無價

算把啦bomba

呢個post 好多bomba 狗
呀叔見一個扑一個

佢有權開價，你有權唔比
開價呢個行為本身唔應該反對，唔值就屌兩句囉

唔知果個post做乜咁多正皮

家陣屌下香港人唔支持香港人
懶係民族覺醒咁就多人盲撐

我未睇過任何一條bomba嘅片

先唔講佢地
其他香港youtuber都無咁嘅先例，
唔好話熊仔頭，達哥咁多人睇都無收費
最多咪搞下donate
一嚟唔強制又唔會令人反感

bomba啲片嘅質數我真係唔知
但諗話要收費呢條橋真係on9到震
咁度橋諗劇本都唔方好得去邊

好老實同 憑乜

負皮個d收皮啦

明仔嗰d 咁高質都唔洗錢

條垃圾擺明打手

平心而論，bomba 收費（據youtube 條片,目的除左搵錢之外，話想用呢筆revenue 發展多元化方面，拍更高汁既片）係冇錯既。

一賣一買，公平啊。佢有佢收錢，我地有我地唔俾，完全冇問題。

明顯屌緊bomba d片垃圾唔值得觀眾比錢 d人就拉去創意產業

不服就來辯啦
負皮又走左去證明死忠何其多

以前其實幾好睇，尤其有kibi個陣，
但係依家真係狗也不屌

愈拍愈低質，睇音樂故事1同2就知邊料

諗諗下嗰陣伍公子籌錢買headset都比人屌到飛起
平心而論佢打機片高質過好多人，都比人屌到飛起

而家bomba拍條咁嘅片，變左咁多人撐，做乜撚野？

班友何嘗唔係扼殺緊「垃圾徵費」嘅創意

又到呢個post幾百過千正皮了，連登仔真可笑

如果熊仔頭 CAPTV收費 我唔介意買

不過如果係低質藍絲就不了

唉我都有畀正皮

但係只係認同佢話由免費連收費啲人就屌，同埋唔理會創作人背後所需嘅時間金錢知識心機
僅此而已

隔離個post一碌鳩打晒一船人，真係好on9

可以收到幾多錢拍d高質片丫
除非多錢到請到d好導演好編劇就得嘅
不過要條fox個自以為大導演嘅人讓位就冇可能啦

喺外國揾fans透過patreon支持好正常喎

其實有乜好屌

袁生$35蚊本漫畫都唔支持
唔單止本地創作，仲要係連登創作
唔買=扼殺本地/連登仔創意
$35一餐晏都無咗
希望大家去九展十卜袁生

心諗 比錢係益你，唔比錢係天經地義 我有咩責任要比錢

條友當正自己紅人 屌 收皮啦

我係話呢個post負皮個d收皮啦 我撐樓主你呀

冇人迫你畀姐 市場自然淘汰

我支
我都係屌嗰班人

咁佢講到我有責任比錢推動創意啊ma 我有閒錢不如捐黎做慈善好過

其實而家好多人拎住支持本土創意工業黎做旗號
自己唔收得就話香港創意已死 唔會諗係自己質素問題

根本就唔係話唔俾錢係扼殺香港人創意 係啲人開post話9佢地 啲comment 又屌9佢地 恥笑佢地 呢啲先仰扼殺香港人創意
其實你覺得唔值咪唔好俾囉 有無必要開呢啲post去話9人地呢

盲目支持與扼殺無異

收費本身冇問題
係佢地既Marketing做得7

果個post好多打手
中立既都變唔支持啦。又要唔比人討論$8

咁d人屌9 tvb 又唔見佢地出黎話扼殺香港創意

圍爐屌人唔支持
同屌票一樣，最終自取滅亡

689 : 「香港係一個自由市場」

如果擺舊垃圾出黎 大家照食唔出聲 到時就真係創意已死了

根本唔關係唔係收錢事
只要一講bomba連登仔就會屌

達哥收錢睇我支持

呢班垃圾，不了

扼殺

達仔keep到水準我會繼續donate

屌你老母on99

你可能無睇條片 ，係伍公子啲態度衰先比人屌

收費無問題

Pad直播都大把人比錢

價錢唔合符質素
以前佢地啲片8蚊就一定值
依家8毫子都比多佢啦

依家藍屍bomba好好呀？

Ho ball

個邊真係豬嚟

巴打你完完全全將我心入面想講個句講咗出黎

仲講伍乞衣。
上次backup佬事件仲係fb抽水，暗示達狗做錯咁
點知又7一次
不過都無人理佢lu

屌又係呢啲撚樣扭曲人地意思

好心就咪on9啦，
講錢香港人一定係唔撚理
日日都有人碌爆卡買美容plan
年年七一泛民個捐款箱都盆滿缽滿
就算係連登仔屌開嘅鳩達，都有人課金俾佢run到個台

根本就唔關嗰八蚊事，
香港人需要嘅係一個俾錢嘅理由
你講得出一個令人信服嘅理由，區區幾蚊又算什麽

睇下utube d comment 就會見到成班小學雞話冇信用卡比唔到錢
就知佢地既target customer
基本有少少腦都唔睇

佢地d片根本唔值8蚊

你成仲標題名都扭曲左格離post
仲點討論落去姐
人地從來無話過唔比錢bomba就等如扼殺本土創意 (呢樣好緊要)
人地係講緊 整一條片出黎要成本
你唔爽咪唔好買囉
講到好似逼你睇咁
仲有d on9仔話唔值$8
套野低唔低質我就唔知喇 因為我無買黎睇
你地班鍵盤戰士勁到未卜先知？
睇都未睇過就話人點廢點垃圾
其實說穿左 你地純粹因為bomba set左價錢先為反而反
我完全唔反對你地話bomba垃圾
但起碼你唔好未睇過人地條片就話人地影片低質 見到你地為反而反既食相真係想嘔
香港人就係咁

我記得最開始有人出個post係問$8一條睇唔睇 會彈咁多人出嚟反都好少見 但係點解到頭嚟個問題會係變咗香港人唔撐香港人 扼殺創作

隔離post只係借依件事去討論
有人誤以為係只單純支持bomba
想睇咪俾錢囉唔睇咪唔好俾
無人叫你一定要支持bomba
同埋 一邊反bomba又話佢垃圾果啲
點解話係垃圾都仲要討論？仲要開post屌鳩人？
覺得垃圾咪唔好睇

樓主講呢個？

push

好似係如果你地唔俾錢我買耳機 我就以後唔拍片 少少錢都籌唔到 拍黎冇意思咁上下 最係老鼠夾帶俾左幾千蚊佢 之後佢用哂黎去旅行
伍乞衣

同意
出面條友溝埋黎講

佢個post想講有啲人貪小便宜
覺得睇片一定係免費
但on9在用bomba既例子引申出呢個問題
bomba個例子根本唔適合去講呢個問題

咪係，你條片垃圾唔值唔支持咪唔好買，冇人阻住你
但有冇必要開咁多post屌人垃圾唔值得收錢呢?

可能外國拍片間唔中搞一次收費都有好多人支持 你唔鍾意咪唔好睇囉 有啲人既說話就講到好似佢地拍片係一定唔可以收費咁 係奉旨娱樂香港人就好on9 其實就係香港人自己抹殺左自己人既創意創作 成日話乜野乜野同外國冇得比 但你香港人都唔嘗試撐香港人點撚樣有突破呀

呢樣野其實無講錯既又
不過你覺得用bomba呢單野做例子真係適合咩 ？

講真 乜唔係笑柒緊bomba呢啲低質垃圾都好意思收錢咩？
唔係話打本土旗號就有光環照住架喎
事實係bomba本身就係垃圾 免費都唔會睇
而佢而家竟然自負到開個8蚊收費 自己搶住黎柒
好難唔笑鳩佢
但點解笑鳩垃圾不自量力就變成係扼殺本土創意
咁撚斷章取義架咩

其實睇完預告有興趣睇咪買 冇咪唔撚睇囉
就係咁撚簡單 有電影上映 你冇興趣都唔撚會屌啦 其實講咁多野做乜 係咪因爲啲人想睇片又唔撚捨得比錢 想睇免費野咪睇直播囉 依家人地冇比你地免費睇咩 好唔好睇係感覺尼架姐 你可能覺得好撚低汁 但我就覺得幾好睇
如果為鬧而鬧跟本冇意思 又唔撚聽人點既諗法
一味淨係識屌人

隔離po果條友就係話 本土野點解唔支持 唔洗理個質素問題 總之香港人攪創意就算1蚊你都要比錢 唔比就係呃殺創意產業 唔怪得讀Design啦 讀撚到on99咁第時都係乞食

錯啦
王精 黃百鳴 拍19片一樣大把人屌

雨革嗰陣已經睇清楚呢班垃圾，根本就唔關錢事

岩
唔比錢就係扼殺 咩logic
又唔諗下自己值唔值

袁生d漫畫真係總會有幾條傻閪走去買

尼你老母

皮已正

戇鳩仔係到鳩Up當事實
伍乞衣係話你支唔支持都好佢都會繼續拍 支持就多謝心意 唔支持都無所謂 而唔係你講咁撚樣
佢態度串柒柒係因為佢Sell自己形象
人地係去完旅行之後司徒夾帶先比左四百幾佢咋傻閪
到底為左抵毀人可以吹到幾大

俾錢都要值先得架

我唔俾錢買垃圾係我錯

港產片寒戰2票房收6300萬呀on9仔

一人拍一條垃圾放上YouTube 叫佢每人俾$8支持創意

根本就自由市場 冇人迫你睇 人地拍完野出黎你想睇 要收錢都係合情合理
人地收8蚊就講到人十惡不赦咁 加上我知佢地有免費直播
自問冇比錢睇亦唔會比 但都唔會覺得人地收錢係有問題
條片未出街成班就已經屌到仆街 根本唔關條片高唔高質事
就算係連登仔吹捧既熊仔頭話要收錢 係條片未出之前 都一定係會有一班未來人話(垃圾唔值 / 一早變左質 / 初頭既熊仔頭就值 / 不了)
呢點我同你賭j都得

你條j切定都得

你切啦咁

熊仔頭d長片收8蚊我會比

唔覺得要切

如果一天係要比錢睇既我都會比
因為真係好高質

呢單係
之前年宵又係 濫用晒本土/香港人呢d 字

眾人皆醉

我都好有創意 籌錢俾我創作ok?

成日都話咩8 蚊都唔肯比
你個產品值未比囉
街邊夠多街頭表演啦
你班$8撚 有冇比過呀？

你都憨鳩鳩

咪就係

比8蚊 唔撚睇啦
啲片愈出愈悶
睇到音樂故事1打後unfollow左

覺得值就自然會俾錢睇 問題係佢平時啲製作咁垃圾 仲想收錢 就算我真係俾都唔係支持 係施捨

呢條女好撚柒煩

人地有心冇資金都比你屌，香港真係唔洗講夢想

你要我比8蚊
咁你都比啲保證嚟先啦
之前啲片有冇番咁上下質素 有嘅咪比次試下先囉
之前啲片又差唔多納過晒 而加一郁就比8蚊 想點?

bomba咁撚垃圾都有人睇

唔睇咪唔睇
屌人收費做乜鳩

有心冇料

道理好簡單 一個麵包賣4蚊 難食既話幾平都唔買啦
但唔可能講成 我抹殺左整餅條友嘅創意
咪以為拎住創意兩個字就可以打橫行

去戲院睇戲都有得揀啦戇撚鳩 唔睇你果套就等於唔支持啊

袁生畫漫畫都好有心

如果captv話要收費我都覺得合情理d
Bomba就不了

袁生個個post都俾人屌 又唔見有人幫佢講說話

吓？100毛賺到笑喎 好多巴打撑盤菜喎
幾高汁呀

Bomba卻在facebook專頁發表文章唱反調，指處理林慧思事件的所謂重案組，只是「地區重案組」，認為不少人未有弄清事實就指責警隊，又表示「在執法時，警察是絕對有特權」。有關言論引起林慧思支持者不滿，力斥Bomba是五毛，聲稱要停止訂閱其facebook專頁及YouTube頻道。[8]

你唔想睇 覺得收費唔值既話咪唔睇
人地明碼實價咁收你錢 有乜野問題

佢D片低質一個問題
但有幾多個真係睇左佢D收費片先再屌呢

我覺得佢條J唔洗切
熊仔頭可以搞一次收費片
再係連登開個PO問值唔值

根本係香港人唔鍾意比錢睇野
硬係覺得人地已經搵左好多SPONSOR 再想係觀眾搵多筆既心態
有幾多個係搵得多錢
出黎打份工計番時間 仲好過拍片啦

同意

佢收都抵比啦

sub一年基本野啦

呢樣真
聽歌有spotify apple music
睇戲有netflix
Ps4同pc已經好難有老番

香港人慣唔慣比錢睇片係一件事
你bomba值唔值8蚊係一件事
厄殺創意前提係你有創意
Bomba? Sorry 唔值8蚊 頂盡5毛

身邊好多人都會買正版CD或者game
根本香港人係捨得洗錢
不過係去買佢地覺得值嘅產品

講得好

其實佢講得有道理 人地拍片想賺錢 你覺得唔值8蚊可以唔比 唔好睇
點解要去屌人地收錢? 難聽D 呢個行為真係好乞兒

又老屈

戲院長期爆

點樣唔鐘龍比錢睇野呀

唔係值唔值問題 根本係D人玩開遊俠 3DM D破解版咁樣 一直覺得呢D野係唔洗錢就有 宜家突然叫佢地比錢 佢地就覺得唔岩 覺得免費係理所當然

係你姐 你試下係度討論老翻 俾人屌撚到你上天花板呀 咪撚玩啦

批評下都要比人鬧，班垃圾傻架，咁你啲野垃圾我唔睇唔可以批評比意見？

唔通我只能夠表示支持或者沉默

算尻數喇 你班所謂連登仔 係呢到屌呢樣屌果樣 但現實世界係咩樣就自己問心喇 我保守估計呢個post咁多個人 起碼8成人有打機都玩過遊俠/3dm 係要扮晒野 搶住上道德高地

認同樓豬
但是扼殺係咁寫

有啲YouTuber開live果陣好多人磅水

有買過老翻就唔可以改變支持正版？

冇話唔可以 我自己讀書果陣冇錢都係BT game黎玩 宜家出黎做野 都係會出錢買正版

但宜家問題係上面班連登仔 講到自己幾支持正版 但事實係bomba拍片想賣錢 班人又第1時間出黎屌到人反皮 成件事根本自相矛盾

就算1蚊你地都唔會肯比啦

係垃圾幾錢都唔俾啦on9

大J連垃圾都稱唔上

我結論係 人地拍片想賣錢 你可以睇完條trailer 覺得唔吸引唔睇 無問題
你都可以比完錢 睇完 覺得唔好睇 唔值 去屌佢條片垃圾 都無問題
但宜家你地係 想睇片 又唔想比錢 根本就係盜版心態

點解你理解係我地想睇但唔想俾錢？

係阿 咁垃圾免費果陣你又要睇?

唔想睇 人地收錢 你又屌乜春?

佢地又會話
一向都無睇

挑 班垃圾鍾意自欺欺人咪由得佢地

美食車有收錢唔想食係唔係唔可以屌？

不如你解釋下 既然唔關你事 咁你屌黎做乜?

自從kibi走左成個bomba低質哂

又真係再無睇過 信不信由你

事實係宜家bomba真係連8蚊都唔值

佢地免費我都冇睇開 佢地收錢我都冇屌 唔關我事
但你班友講到係香港人劣根性所以先想嘆免費娛樂唔想俾錢 我真係心諗 要收錢選擇大把 唔揀你有幾出奇？咁就係劣根性？唔俾錢睇bomba=唔會俾錢買其他娛樂？

俾垃圾？一蚊都嫌多啦

咪就係呢個意思 追夢唔係大撚哂嫁

俾乞衣都識講多謝
俾bomba？貼錢買難受呀？

有時 D野唔係可唔可以問題 呢個世界冇話唔可以
只係成件事 你講到你又唔睇 姐係唔關你事喇 唔關你事 你又要去屌?
咁姐係點? 成件事冇話唔可以既 係柒左D囉
咁你都可以問我 係唔係唔可以柒? 咁當然可以 你要柒唔通唔比你染咩

咁撚叻你咪俾囉傻鳩
但關我撚事？

上討論區都要資格論

戇鳩仔

Sor 呀 宜家手機app 又好 電影碟又好 聽歌既碟又好 全部都有比錢買
唔好以己度人

都唔知佢嗡乜鳩

咁未岩囉屌 睇垃圾唔使錢
成本係時間 得閒未睇兩睇
人地宜家比錢就唔值 咁未唔睇囉

狗：汪汪汪 一陣有骨食

平時真係唔睇bomba 係咪就有資格？

唔關事就唔屌得
成個典型港豬心態出曬黎
都唔關我事 我理黎做咩？
嘩屌 真係睇撚到我

岩呀，免費又肚餓咪咬兩啖囉，要錢？不了

香港人唔鐘意比錢，真係笑而不語
根本依個時代嘅香港人最肯洗錢
我steam買game
我入場睇港產片
我入場睇港超
我比錢Netflix
我比錢kkbox
bomba？ 不了
好心你班小學雞諗下人點解唔撐佢地
唔好有咩事就「香港人乜乜乜」

Agree
但我唔小心俾咗負皮

唔好以為打住「香港製造」就可以攤大手板收錢

課金曾俊華
7 1大科水
香蕉奶集資

講錢係香港人敏感位就駁唔到，但係用呃殺創意做包裝就
如果bomba係值嘅話，邊會有咁多人屌

我撚有睇咩？乜撚屈鳩我啦屌你老母

垃圾bomba

而家擺到明就針對bomba而唔係收唔收錢啦
班on9咁都睇唔出

呢個世界真係好多好似佢咁自以為睇得好撚通透既弱智仔

bomba死忠真係on79

真係好撚on9
我比錢唔係問題呀 但唔會比埋係呢d垃圾上面囉
利申: 買開CD

其實都唔明鬧咩交
講真, 人地條片話要收錢先比人睇咪由佢囉
如此我覺得佢啲片垃圾, 我咪唔比錢唔睇囉
係fans既咪比錢睇, 根整唔存在咩呃唔呃創意同幾錢既問題
放鬆啲啦 香港人

咁唔好講到人比唔起八蚊咁咁賤

而家重點係俾人講到唔畀8蚊就係唔支持香港人

咁我就咁睇囉, 自古以來價錢同價值喺相對嘅, 8蚊值唔值真喺好睇你條片嘅質素囉

藍絲根本唔可以叫做香港人

咁你話bombo值唔值8蚊就個個人睇法唔同, 有人覺得值, 有人覺得唔值, 好難話意見 睇法一致

比唔比錢都要睇對象
達哥開sub我第一日就比左錢

熊仔頭 收
我覺得ok

我仲要一SUB SUB左一年

屌黎真心無意思, 如果佢條片廢仲收錢嘅自然無人睇, 結果下條片咪死死條免費返

其實我都覺得要比錢睇好戇鳩

但係又唔係迫你一定要買

有咩野需要屌得咁犀利?
大把不知名人物係twitch開sub mode又有donate啦

唔通又走去屌佢開放個功能比人捐錢咩

巴打講緊邊個 你frd

我課1次公主踢都3百幾啦，
熱狗都課過1，2次。 呢個世界唔係淨係得窮人

柒少陣喇 bomba如果係高汁大把人俾錢佢喇
佢啲片咁低質仲好意思叫人俾錢根本唔知醜 再加上佢有啲片仲要抄人 同偷野有咩分別？

我真係睇唔到你所講嘅暗示

佢搵人幫佢拍野沒糧出,係連飯錢車費都沒

人地幫佢拍野
就當人做義工
自己拍野仲要拍d垃圾就要收錢

我好支持香港人既創意
所以最佳電影 樹大招風
我入戲院睇大兩次

bomba 個8蚊片，我8毫子都唔撚會比你

又如何，所以可以抄？

佢粿條有話叫人幫佢買野嗰陣時自己上個禮拜去咗日本

你介意要俾錢其實咪即係代表你會睇

我冇介意要畀錢
不過我亦都唔會畀
係因為質素
但我唔畀錢bomba唔代表我唔支持香港產業
咩狗屎垃圾拎住香港個朵賣野我就要買曬？
家陣d人理解力係咪咁差
定真係咁鐘意扭曲人意想黎當自己啱

香港d創意大部分都係為左迎合大眾合味 公式化又低質
所以從來都唔會睇

其實睇翻whatsapp收8蚊個單野就知香港人好多人好縮骨，不過你都可以講個whatsapp唔值8蚊。
利申，bomba片好垃圾

一買一賣係咪咁難明

收錢係一買一賣 不過依家個問題係我唔比錢就比班護主犬屌喎 你係咪錯左focus

whatsapp收錢我覺得又唔同講法 始終whatsapp做大左做到好多人既必需app 無得選擇唔用既情況下突然收錢同禁住搶無分別

一開始bomba $8片

一班人認為bomba低質唔值$8，所以屌下鬼
另一班又衝出嚟護航，話“唔比咪唔好睇囉，洗乜屌”

駁呢個就根本係弱智死忠。質素差仲要增加要求，根本抵屌，質素問題已經從utube到睇到。等同你食店衛生等等一堆問題，反而加價一樣，你話唔食咪得，冇問題？

另外，屌到冇野好屌變左屌唔撐香港創意。

呢個更加弱智，依家得bomba=香港創意？講到唔支持就係唔撐本地創意咁。我知拍野係要成本要時間，但係咪得bomba拍野要成本時間？熊仔頭明仔果啲就零成本？歸根究底都係價值問題，以bomba既質素排隊都未輪到佢哋做收費第一人啦下化？有麝自然香，唔改善反而得寸進尺，唔抵屌？

依家就係連屌下都唔得，批評又唔接受，死忠都算，一堆撚頭懶係保持中立咁衝出嚟，做乜鳩呀

唔好成日話人講到錢就起槓啦
一直都係講緊價值問題 你值8蚊嘅人地自然會俾 人地唔俾咪即係你唔值囉
出得黎做野嘅8蚊係咩錢 買支旗都無左啦
就算之前hkg+ whatsapp 要收錢我都好樂意俾 亦都無屌過 因為我覺得值
但係藍屍弱智拍嘅片？ 真係不了

講真bomba唔值$8
但係樓主講果d乜鳩大丁波子 你比返$100我都唔睇

On9仔 又唔撚見當年whatsapp要比8蚊雞 ios用家因爲要比錢唔撚買，課唔課水係睇佢值唔值架嘛傻閪，你都白撚痴

樹大招風比100睇都值

岀現了！做大左就要免費？人地無廣告。
咩叫無得選擇唔用？你大可以del app用其他免費途徑聯絡人。

個排無上高登？
市場自然會汰弱留強，無必要咁嬲。
如果你覺得唔值既野就屌到拆天咁，其實你好唔得閒。
靜係屌食店都有排屌，唔好講日常用品。

屌bomba唔值就要屌晒所有我覺得唔值嘅野
呢位仁兄嘅邏輯都幾有趣

其實有無人睇過條片 值唔值

on9，bomba班垃圾憑乜撚要收費

平時9hea睇下都可以嘅
要比錢就不了

咁姐係純粹針對bomba姐。我係笑緊你地一件垃圾收8蚊你地都可以屌住幾日。
利申，bomba d 片又悶又垃圾，俾翻8蚊我都唔睇

做幾十年香港人仲唔知香港人咩性格咩。

個現象好搞笑，個個熊仔頭拍，我就俾。
隔離有個post問熊仔頭收你又俾唔俾？
大部分都屌

冇睇過段片嘅都冇得講話值唔值wo, 始終佢地冇逼你比錢

利申唔會睇

以前都有追佢地d片，條條睇哂咁濟
亦都好期待佢地出新片
Kibi 走左之後真係無乜點再睇
愈來愈悶，愈來愈無共嗚
創意？我愈來愈唔識欣賞了

都唔係錢既問題
係佢地未夠班呀嘛
而家係大部份人覺得未夠班先串佢地做咩收錢
但咁樣就叫呃殺創意 唔好笑大人個口啦
做創意從來唔係要其他人符和你

所謂藝術同創意唔係咁定意囉！同樣一幅畫點解有啲放係博物館有啲放係街邊冇人屌？
咪就係睇你好唔好彩囉！抽象畫個撚個都睇的明咩？咁好彩比個有錢人睇中出幾十億炒下炒下你張野咪出名囉！
唔係既話！做住生前嘅凡高先啦！（狗也不屌）
藝術同創作個價你未出名時一向都係買家定！

我睇其他post有人睇左，話完全唔值，只係典型狗公女神收兵飛機片

係條片個comment到見親d人講條片都係屌

冇玩過喎，我話呢度9成人未玩過

關你撚事咩，個post唔關你事，咁你入黎吠乜春呀？

Av 都唔俾錢睇啦
何況youtuber

熊仔頭$8睇女ok嘅
bomba係乜撚野黎

達哥收錢冇人屌,呢D垃圾一學人收錢即刻暴動,高下立見